<嘆世界系列>明天岀發往泰國

同個fd兩個都係新手第一次去，想問有咩玩？

冇
我上次去全日留酒店

正解 ，乜撚柒都冇，悶到喊

泰國邊

仲要污糟
同香港勁大分別

可能我有潔癖
去到都係食m記果d快餐店

芭提雅同曼谷

泰國邊度？

大商場有好多餐廳 點解要食m記

爸打住邊？ 曼谷hea 下hea 下都算幾好wor
食野到到都起碼有food court Siam 個堆唔曳 T21個個唔算勁high class 但用港幣10蚊食到個豬手飯

買野就jj market night market 都有排你行
仲有按摩 連鎖店healthland body tune eoi 勁多都唔錯
cafe 仲有好多 唔比香港差！ ari 區phrom phong 區都好多

叫雞我就唔知喇 之前有post 好似講過

jj market 有無人去過覺得係無野好行
好似行緊啲淘寶衫鋪咁
行入中間又熱又焗 啲牛仔布料又臭
不過都係個人意見
又或者未發掘到可行之處

伸手黨就咪撚覆佢啦

一睇我咁覆就知係屌緊佢係伸手撚啦
幾多日冇講, 去邊冇講, 幾多人冇講, 同邊個去冇講
你班人都仲咁撚好心回佢

去拜成日四面佛